[知乎推荐]分享四款免费靠谱无套路的电脑梯子，科学上网加速器
知乎推荐的梯子,好用的pc梯子软件,稳定的电脑梯子推荐,免费的梯子,免费的VPN,免费的翻墙软件,免费ssr节点,免费梯子下载,手机电脑都能用的免费网络翻墙工具

**今天给大家分享四款免费靠谱无套路的电脑梯子软件，还能用来作为科学上网免费加速器，这些梯子软件均有免费的ssr，V2ray，Trojan节点以及相对应的订阅链接，同时是个人使用并且测试许久，确认安全的电脑机场工具，并且不限制设备的连接数量。**

## 西部世界（优质科学上网电脑梯子）
网址：[https://xbsj6285.com/i/th015](https://xbsj6285.com/i/th015)

西部世界是我用的时间最长的一款免费电脑梯子软件，三年使用时间下来，中间没有出现过问题， 无论是上网速度还是游戏加速，都非常快。

后台所有线路都是IEPL专线，如果说一般的节点是马路，那IEPL专线就是高速，用IEPL专线的机场，根本不需要担心网速慢的问题。

西部世界不仅仅支持电脑科学上网，同时也支持苹果手机，安卓手机，平板等设备，只需要在他们后台下载对应的客户端就能使用，而且用起来很方便，一键下载一键连接一键上网。

西部世界在后台有节点订阅链接，如果你电脑上已经下载有小火箭或者ClashX等第三方科学上网插件，那么直接复制后台的订阅链接就能轻松实现科学上网的目的。如果你是一个重度的视频观看爱好者，或者是一个重度的外服游戏爱好者，那西部世界这个免费电脑梯子绝对不会让你失望。

## Nord（免费电脑梯子当中的贵族）

网址：[https://nordvpn.com/](https://nordvpn.com/)

这个电脑梯子比较有意思的一点是它有一个付费版本之外还有一个免费版本，速度和安全性这块也做的比较好，唯一的缺点就是对服务器的部署没有上面三个多。

Nord也是本人使用时间比较久的一款电脑梯子，高CP值，不限制设备连接数量，支持中英双语言，支持流媒体，服务器集群完善等等都是它的优点，也正因如此，Nord在世界上拥有很高的人气。

Nord在全世界一百个国家地区部署了三千五百台服务器，相对于上面两个电脑梯子而言，虽然服务器数量上并没有优势，但地区的选择更加丰富，虽然在高峰时期网速会有相应的降低，但大多数时间依然不影响使用。

## Gsou Cloud

网址：[https://gsou.link/](https://gsou.link/)

这款梯子软件是我常年作为备用梯子的软件之一，虽然已经很久没有去用它了，但是昨天打开网站一看发现依然坚挺，还是熟悉的界面熟悉的功能。

Gsou Cloud每个月的一号凌晨会自动给每个用户账号上配发15G的免费流量，流量不累积，在次月的一号凌晨清空，即使没有消耗完毕。其实讲道理15G流量如果不是天天看视频，也足够一个月的使用了，我个人比较喜欢把Gsou Cloud作为一个免费的备用电脑梯子，在特殊时期其他梯子都失效的情况下过渡一下。

## Private

网址：[https://privatevpn.com/](https://privatevpn.com/)

Private也是一款不记录用户使用日志的电脑梯子，不仅能帮助用户解除观看Netflix等流媒体网站的限制，而且还支持中英双语言，只需要在官网首页界面上选择切换语言即可。

Private原本是一个公益开源项目，后面被一家团队购买了源码开始运营，但依然坚持免费策略，只需要每天观看三十秒的广告就能获得一天的使用权，除此之外没有其他的附加条件。

Private的服务器数量有两百台左右，虽然有点少，但考虑到它免费公益的性质，还是可以接受的，并且使用起来速度并不慢。

**分享的这四款免费稳定无套路的电脑梯子软件，都是我个人使用时间比较久，而且使用体验还不错的，如果大家在平时的工作生活中也需要一个梯子的帮助，不妨从中挑选一个。**
